推行警署同警車內置閉路電視防止私刑

有無得諗
有就不如推上熱門做我地嘅其中一個目標

點推？
想知仲有咩可以制止到警暴？

都係立法會議員做野架啦

之前推過警車裝cctv啦
狗方話驚侵犯私隱喎

999都可以CUT線
狗屋都可以落閘
熄cam/ 唔見左條片/ 冇電/ 拒絕提供 好難?

而家跟本唔係有無證據問題
係就算有證據都鋤佢唔入

用返藍絲邏輯
行得正企得正怕咩

啱
跟本要落手制度問題點制衡黑警先講證據

一定因為私隱殷bam你啦
831打死人呀, CCTV呢

咁啱嗰段時間個cam壞咗
吹咩

推

港鐵都有裝cam 最後呢

話雖如此
但又唔好幫人諗埋解釋
凡事諗諗點先有希望
思考行動都正面啲

入面有行動細節，戰術部署
唔方便公開

連委任證都搞唔掂，仲講其他

起碼宣傳呢個建議成為一個大眾香港人都想要嘅一個要求先！
議員見到咁多人想要有自然會比多啲心機幫手搞。
而且相比起五大訴求，我地想狗屋裝cctv，呢個訴求簡單咁多，咁都唔得？
成日話人亂投訴你，家陣裝cctv保障返雙方根本好公道！

起碼證人室個啲地方要有
保障返手足

條條大路通羅馬